59歲 三高 甩左半隻牙

家母有日食食下野甩左半隻牙
去左照x光

牙醫敲佢隻牙會病
話隻牙除左崩之外仲裂/斷開
話一定要剝

睇左另一個醫生就話可以試下牙套（補牙？佢2個都有提過，唔知係咪同一樣野）
會有有30%成功 咁就唔洗剝同植

想問下咁既情況 有冇牙醫ching可以比下意見
2樣都咁貴唔想做完牙套低衰左最尾都係要剝牙
家母自己就好唔想剝 佢超怕痛又上左年紀

順便問埋剝完醫生話做植牙會好過做牙橋
請問係唔係？

Ps 植牙要成2萬

出去問牙醫啦

搵左2個
2個講既野都幾唔同
想睇下有冇其他人比到意見

你咪問多幾個問到話唔整都得
你根本唔想整

補牙唔係痛過剝牙咩

睇x-ray就已經見到爛得好緊要，唔剝嘅話就要杜牙根加牙套，不過成功率唔高。因為咬爆咬裂嘅牙都係好難預計。
杜牙根加牙套講緊已經萬幾蚊，仲要成功率好低，最後都係要剝。
呢度見啲骨都唔差，鼻竇唔算好低，種牙就應該風險唔高。
不過齋睇X-ray而無真實睇過又好難下定論

利申：牙醫

btw, 隻智慧齒都應該有問題
同埋要洗牙，好多牙石

隻智慧齒佢話佢冇feel到痛過
所以暫時唔理佢住 整左依家果隻先
洗牙我會捉多d佢去㗎啦 佢成日都話痛唔去
Thx ching

Thx ching
聽完你意見 諗住搵多個牙醫睇埋先判斷
聽落去似剝完植會保險d

有冇好牙醫推薦
最好唔貴

痛先洗就收得皮

知道ching

Btw 祝好人幸福快樂身體健康